［開定先］攪珠啦！攪珠啦！

仲有一個鐘，房署就會宣布我中獎

但諗緊要唔要山死苑好，好撚僻

山麗

抽左8年

再唔要就要住離島/大灣區

幾撚廢先會做呢d野

十點半派彩？

梳囉，比唔到俑金你賺

Ya

link

官網混我去呢到，但又無link

有啦有啦

個值會唔會跟市價回一回？

靠你呢d廢物餓死啦

點知自己咩NO。

封信有

單人都唔慌會中

申請編號？

又輸左200

要第幾個號碼有先機會？

頭3

白單中第2

完！

唔係第一都係算把啦…

有冇文字轉播

第5粒有冇機？

很想要吧

18中咗

18年第一，最後排六百

排49黑仔到

想呀
希望你上到樓

荃灣個次試過排100

唔識你又抽？

其實頭幾先有機

白二仲有希望

係咪聽日可以揀樓？

留名睇單人第一粒波想買鑽石山

過左十之後有咩意思

女主持

白單中第一都未必上到樓

白居二未抽？

最尾個行先有份

白表抽到14有冇機

有，下一世有

白單唔係第一個就知要等下次

15定16年
荃灣工業區果次 我都中第一粒
不過排2萬幾

其實抽頭30個號碼咪算
反正超過頭10都唔會點中

到到都山旮旯咁...

完
頭十粒都冇

白核00號 有無機

醒起冇收到信

白單唔係頭一係咪唔洗諗

白表第7

同你一樣

其實點對NO.

00好似後左啲

單人唔知有冇機會

又唔中

係第一個都係得少數人有份

無錯
就算第一都係得返700個皇后山俾你揀

頭十都唔中 可以返屋企訓啦

其實你點解申請

我諗都係死左條心算

中頭一都要再抽多次頭幾個先得

我老婆申請佢叫我對,佢開緊工

申請編號最後2個number

邊個黎

最尾兩個NUMBER呀傻鳩

白表 抽第八 02 尾 係咪收得皮？

我都係第十
結婚 抽咗幾年 今次算前 唉
預咗無樓揀

痴線 第97個號
運氣差到...

咩表？家庭？單人？

thz

白居二單人第四粒睇怕都冇份

今年成堆皇后山無人要
會有機會的

同你一樣仲要單人

唔覺，買左先算

same
抽咗n次，今次最近

sorry

皇后山真係比狗住

綠表 係唔係睇最後2個數字?
排到40

白表單人排第十一 又冇咗兩舊

電話號碼頭兩個數字

屌 又唔中

白表單人 27

係

woo

幾皮野上樓，啲人唔住都會照買

主持人咁正冇人講？

白居二係咪另外抽號碼？

仲後過你

有冇人有白表個次序圖

02係咪冇機會 排第8🥺

白單第8個number....
都唔駛諗

第8000宗本地個案

我排41
就連白居二都唔中
黑仔到呢

排第二粒有冇機會😭

白單頭一都得一半機會

白居二個次序同居屋一樣?

咩表

貼相啦 屌你老味

講講講 個撚個有睇 live 咩

幾靚女 有無IG

唔係排第一基本上唔洗諗，排第一都仲要計下數。

上年白單好彩先去到300都仲有機，因為好多人缺席/撻訂。

所以就算排第一都要睇下你係第一組別既第幾個

排99

網上交完表冇收過確認信 係咪已收皮

根本唔係住開咁遠都唔會揀
附近全部山又肯定無咁多車位
出入都要同隔離一堆公屋爭車搭
仲衰過前年無咩人要既東涌

首10個抽出的白居二申請次序號碼是80、53、85、90、35、89、64、14、09、99

唔係個DJ瑪姬咩

94

綠表家庭第6粒應該九龍大單位無機會了

送都唔L要

無

第二粒白表核心唔知有冇機

白居二第4粒係咪唔洗唸
白表我19啊 diu

算吧啦 上期白單抽中第一個no.都冇得揀樓 晒鳩氣

白單唔係第一個number都唔洗諗

利申：上期中白單第一，排頭300都得返好少單位揀

咁前 實有喇

諗定要火炭定係馬鞍山

無前3都唔洗諗
t前年第4睇樓都無份

樓主好野

肯定有但未必有鑽石山大單位你揀
沙田馬鞍山都應該有機

我得交易編號 無申請編號

利申 雙人 會簡皇后山 因為我住緊附近

唔一樣

咁就恭喜哂

白居二要抽中頭幾先有機會揀？

機會好低

同問

1
2都無乜機

同問我都係第四粒

第96

但我白雙窩唔係綠 唔記得講

綠表家庭第7個號碼 鑽石山有冇機

真心咩唔記得講我係白雙 02

抽中之後有冇D咩程序?

好老實皇后山生存機率大
係未必有大單位揀姐

第7 粒

我驚啲人都照會住
我係隔離住左廿幾年 所以覺得ok
希望好似你咁講 我普通size得咖啦

02 白單
係咪收皮

上年白核淨係第4粒既最頭先有得揀
即係要接近多一倍人放棄唔揀先有機會

就算考慮埋申請少左+單位多左
個人覺得機會都係好低就算有都得返最細開放式

其實除左第一粒之外其他都可以唔洗公佈

利申：白單毒撚

含咗

想問白一有無機

個數字係咪話申請編號後2個數字？

白居二中左51係咪冇機會

上年居屋d位唔差都係得3成中籤揀樓比率
今年皇后山個位真係住開市區唔會考慮

白居2排第10有冇機會？

白單.第一.上次無機會揀樓..on99.

有 好多人唔要

發配邊彊

無收過個申請編號 電話又打唔通

排50

白屋
申請編號：XXXXX95姐係點

搬多幾年就慣

email 有冇check 過

都睇你單人定咩

咪95

係
白居二首5個中籤號碼，分別是80、53、85、90、35。
第6至第10個號碼則是89、64、14、09、99。

我都無
點解d人有
完全收唔到第2封email

即係叫你下次再申請囉on99

89、64

其實有咩用 有冇機會有樓？

有 諗定邊棟

8964 應該要重抽了

報國安先

總有人買嘅 可憐人

真？

08，已經係抽咗咁多年最前嘅一次

我都冇信

得封email

如果返工返港九，要幾點起床呢d位冬天仲要凍到仆街

白核排第7 有冇機會火炭大水坑

今年好似算多單位？

唔會收信
係收confirm email

白表要頭幾籤先有機
有用老人家申請
求解答

白居 編號XXX95
有冇機會揀樓

白單中第一個No, 係咪就算有機會都係得山麗苑

3都冇，7會有？我唔信

第一都得山麗苑咩

check左得第一封 有個交易編號

好似冇乜白長
白長係咪都要頭十粒先有機

綠表家庭排25係咪可以返去訓

都唔知收唔收到電話訊號

屌 我都冇 搵極email都唔見有

揀你老母閪呀，煩唔撚煩

唉屌唔中

綠長排60山麗苑無人要既話有無機

白居二 單人排第六，係咪收得皮

聽得太多CASE 白單第一NUMBER連樓都無份睇

因為揀樓係排最後700個單位揀,皇后山機會好大

咁咪正，放工就真係放工

99%

白居二排27，有冇機？

真係唔係幾收到 同埋冇揸開車真係等車等撚死你
宜家得兩部小部兩部巴士經 仲要係中間位 比人坐撚哂

家有長者都唔得？

Email 唔係話1月先攪珠咩？
定今期攪珠係另一批？

8964！重抽！

係睇申請編號最後兩個位？

浪費我250屌

提早左啦
等d人用錢買樓無錢移民

Thanks,

單人白居2 中左第9
應該都冇得揀

白長揀先過綠長仲要64比,綠長就算有鑽石山都可能係單人低層

白居2通常排到第幾仲有資格？

單人 97 白表。有冇四手飯執

居屋 第四個號碼 係咪唔會有得揀馬鞍山個邊

二人家庭大唔大機會

白居二喎 揀咩樓

白長第11粒波是咪收皮

綠表第3...

有冇白居二個list

2019白長 100人/珠
今期有1260個單位比白長
一定有樓揀啦

同鑽石山擦身而過

白長係點解

邊度有呢啲資料？

白表 家有長者

白單中第3...........GG

包尾 屌

第三都Gg!

有機會,但唔大
家庭:單人 , 9:1
當家庭入表45% , 單人55%
必中係頭~8.73 粒

份email有咩keyword 搵唔返lol

因為前面有白長綠長

中第一 但係白單

居單排第4係唔係收皮？

白表
綠表
白居二

白居二

上年第4粒 已買樓

白長都排27，食撚屎

第10,好慘，唔知中唔中

如果頭1~2既單人唔買皇后山你就有機

第一次抽，請問係咪睇申請編號最尾兩個數字？唔該

有冇機會？

搵到了 但個number係申請號最尾兩個?

皇后山

Me too

yes

中

應該冇啦
聽日睇埋揀樓次序死心

好慘，唔通會擦身而過

白居二
單人第二

皮已收

曬命？

google > 居屋2019 > 圖片 > 第一個

18號第一 等揀樓

單人喎
係咪冇機會？

白居二排第五係唔係可以收皮

但今年每個組別的人數好似未出
等聽日最終揀樓數字出黎，就有數可以計

唔係一月咩點解會今日搞 利申 唔識的

早左

無份揮手區

中左第二組,但係白單...有無機會

綠長第4粒 馬鞍山大單位有冇機

點check 自己個申請號碼

等你聽日分析

請問 單人 白居2 ， 09 number 係咪收得皮...

單人既收皮啦
次次都有人問

冇乜機，除非前3粒嘅得獎者都放棄。

係基本上4打後都唔使諗

請問第四白表2人家庭有冇機會揀？

白居二好大機 諗定揀邊棟

白單52

冇

頭2應該都有少少機既

白單人就算中第一 都未必有樓簡

皇后山囉

其實 單人 ， 抽白表 定 綠表好啲

我排100都試過啦
今次排93

無份

排100難撚過頭10

單人就咪撚送錢俾政府

白表 家庭 排第5 有無機

以前抽過2年 白單
根本係送錢比政府

一定有

白核心第6有冇粉嶺
本身住緊隔離

仲未撚收到房署個application number

23.6萬份
剩抽白表都7千萬收入

Me 3

屌 抽左4 年都唔中 食屎

唔通點啫，又買唔起私樓，公屋又超，樓又租唔起，訓街呀？

單人抽白表機會大d
不過抽第一都好難有樓揀,揀得都係賣剩蔗

又被呃咗250

白居二 單人 排第三有冇機

平到幾百萬仲有得你嫌三嫌四咩

單人買乜樓呀,打下飛機算啦

想問我07,抽單人機會大唔大

第10 兩人家座會唔會中。求指教

想問白核第二 > 非核第一？

第10 兩人家庭會唔會中。求指教

今年白表單人79， 上年白表單人第一都冇得簡。

遲啲一定有post分析山麗苑

想問無得簡 係最後比D勁垃圾既你
定係真係咩都無

如果有，佢派咩比你?

皇后山都嫌棄
我想要都無啊屌

白核第100 > 非核第一
唔係點會非核第一粒珠都排幾萬後

上年有同事第5粒 無份

用呢個方法，白單第一粒珠都差唔多十萬人後？

咁不如取消非核啦 反正都唔會中

無得簡直頭，要人地撻訂留比核，核唔要先有得插

白居二3人家庭排第8有冇機

填錯email係咪收得皮

想問白表第一係咪都簡唔到鑽石山大單位

白單第二，皇后山開放式都無機？

白居二家庭第8粒實有啦
當45%家庭 , 往年一直大約4x%家庭
頭8.73粒係必中

ching第四粒揀到邊區樓

8.73點計？
想學野

點呃你地錢

白單係WS，白核同白非核係WM
唔同隊的

排列次序代號註解：
CM: 受房委會 公屋清拆計劃影響的家庭申請者
GE: 綠表參加「家有長者優先選樓計劃」的家庭申請者
WE: 白表參加「家有長者優先選樓計劃」的家庭申請者(註)
GM: 綠表的其他家庭申請者
WM: 白表的其他家庭申請者(註)
CS: 受房委會公屋清拆計劃影響的 一人申請者
GS: 綠表的一人申請者
WS: 白表的一人申請者 (註)

其實中咗唔會有信通知嘅咩?
咁老一輩點算

請教下綠表家有長者係咪會有第二個number?
幾時會知，個排序又點決定，機會大d?

白居二單人第幾個波內有機

103000份申請 , 假設當中45%係家庭
家庭:單人分配比例係9:1
今年有4500名額
姐係4050家庭名額
103000*0.45 = 46350
姐係每粒波有463.5份申請
4050/463.5 = ~8.73

白單預左中18都冇撚用

第2波應該有機
但都係果句上年全部係頭波先有

1-2

巴打數學應該唔錯

白核第2粒 有無機會馬鞍山

聽佢哋up啦，中左仲唔9衝咩，咁平

不過白居二 11.7萬申請

上水 本身上水住 粉嶺番工

請問家有長者 第6粒 有無機揀樓？

7.69

咁可能係我記錯
一係10萬3未計實體入表

點搵返封郵件睇 唔記得左

綠長有機

等你！

綠長白長一齊

點解，咁後

當年為左抽居屋
特登同女朋友去註冊先
因為單人既機會幾乎接近無

白家庭排14
白居二排4
唔知有冇機會

白表二人家庭抽到第十粒有無機會中

綠長排49 係咪冇鑽石山

要睇埋個排序 但應該都冇

白單第3粒珠係咪收得皮？

白核中第一粒

白表二人非核 排第七有冇機

尾二個行

咁單人第二粒有冇機，白居二

我都係尾嗰幾個有排等

實有 只係多數1房

白單唔係第一粒珠
都唔洗諗

白單機會都大過你 你話呢

白單第6有冇機

有機(但超微),不過睇埋聽日9點先最清楚
我so far睇上年好似單人冇人reject過咁
(我隨機抽十幾個number睇,全部都係300前

我都係白核第八

喺邊抽

係咪戇鳩...

訓街之餘仲送錢俾政府

白單>白非核 ?
Sorry我唔係好識

又唔中
抽居屋抽到資產超標都買唔到

白單有補底 頭一粒珠都仲有機會
白非核真係乜都冇
白核揀得成樓一夠數就跳落白單

贏家 我第8粒

白居二排14 係咪都無機？

抽你老母 攪你老母

白單補底700伙，今年開放式單位成千伙

之前揀錯左“租置計劃”會唔會有影響？？

單人中白居二第一粒
但係公司哩排又出bonus又盛
好驚會過咗入息限額diu

上次試過單人第二粒都冇

帶左口罩個個都變女神

等下次啦

頭一入面嘅頭十分之一應該有機

乜7都唔中 下次再玩

18喎ching

點解既？

第一粒number不過單人🤔

單人 51 係味一定有得簡樓

白核第7有無機一房？

有同事上年同你一樣 樓都無得揀

成功又唔中

屌，唔撚係呀

排到 50幾先見到自己個number
應該下世先有機會

今年少左人

話說
綠長今年係未得番一個number??
往年唔係有另一個number for 綠長
定我記錯？

唔係第一冇份
係白非核第一粒珠第一個都肯定冇份啫

其實你抽單人已經有機會揀樓啦

中左白居單人頭波

綠長，第29 , 係咪唔洗絕望住

細佬妹未夠18歲填唔填得入去？ 同埋有無得後加人名落份申請表？ 申請左單人...